有無巴打細個係廢青而家做左成功人士？

有無有心人可以分享吓經歷
細佬我今年二十（專業廢青一名）
好想發奮！！！
大家比啲鼓勵我

就算有

都係萬中無一既例子

通常廢青日日上網打J好快就三十

然後好快又變廢老先夠膽出街去公園妹妹下

樓主

人地成功，你都唔好咁撚天真以為會發生起你身上啦

你已經係廢青

人生失敗既機率係超過九成五呀撚樣

有例子你都唔會跟

世界冇不勞而獲嘅事

所以咪而家發奮囉

就連成功都要有人prove咗畀你睇係得先 算啦 你都係一世做廢青架啦

你做得返正常人已經係奇蹟啦

仲幻想可以做成功人士

有無咁撚天真呀弱智

廢左好多年，宜家做保安都有15k

I need support bro

做左十幾年廢青，之後成功伸請綜援，最後拎埋公屋

做職安真漢子人工高唔驚冇工番
又charm又man 人生贏家

有但唔會仲係度上連登覆你post

我做左一個成功嘅廢人算唔算成功？

我

Ig個班博出位，成班都係公屋垃圾仔黎

公屋仔好失禮咩 唔代表人地冇錢